區選的重要性，你根本唔知！

香港人一邊反政府，一邊入去政府的遊戲度玩
情況如同一邊黑警死全家，一邊同黑警吃喝玩樂

如果你以拎資源，幫助抗爭者嘅角度，我十分支持，但有邊個出嚟選有咁講過？
選到有咩實際行動幫抗爭者？
係口買口賠？定係好似小麗老千咁話捐唔捐？
講到尾咪又係食人血饅頭，我屌你老尾
人地用命抗換你打呔出糧？
每一票15蚊啊，緊係一票都不能少啦

成日話對家反對，我擁護？？？

成個政府連建制派都多次聲明，堅決繼續區選，自己用腦諗下點解啦？

如果你有辦法收區選皮，就同樣可以收立會選舉皮，成個政府停擺，呢個先係政府最撚怕
成日話變相公投，一定嬴撚緊？
萬一輸撚埋，原來對家先係民主，係咪抗爭都唔好搞？
如果話唔想益咗班建制，咁區選嗰日落票站玩魔法囉，大家攬炒唔撚好選最好！

True

如果選舉有用, 大家需要博命嗎

醒醒啦, 我一定投對家

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

True 我都係咁樣諗但其他人唔係咁睇
只能講 做你自己認為岩既事就算

個個口叫五大訴求，五大訴求最終訴求係真普選！
只要有基本法第一條，加上人大釋法，喺制度內根本爭取唔到！
除咗攬炒令中國跪冇其他方法，呢個亦都係大家出嚟和你塞嘅原因，但你覺得選到區議員嘅人會同你玩攬炒咩？唔會佢會想盡辦法保住自己份工，阻住你攬炒！

問題大部分自己陣營嘅人都唔明白，所以成日話說服藍絲不如說服咗自己啲黃絲先
所以你睇出邊大把post講，區選決一不可，睇到想嘔

兄弟爬山，絕對正確，但入去選區選嗰啲人係咪同我哋排緊同一座山？大家用腦諗下啦？

成班人會屌無國界醫生呃香港人錢唔幫手，
串燒保老闆扮病呃抗爭者錢！

但同樣嘅事發生係區選，你地又大力支持，可以雙重標準到咁？

推

你哋講乜撚嘢，許智峰吾係民主派咩，你哋出嚟攬炒，佢冇保護過你哋咩。點解一定要用你嘅方法
話明兄弟爬山，各自修行，我哋和理非想由選舉爭取，你可唔可以俾我地試吓。唔好話分化撚，如果我係，你都係。
重有下面嗰個仆街，乜嘢叫俾票對家，咁做請問對勇武攬炒有乜嘢幫助。俾建制派贏咗，對個運動有乜幫助。
唔好理民主派選嘅人有乜嘢agenda, 我只係知道，如果民主派係議會有power, 送中條例唔會咁易通過一and 二讀

呢個時候仲相信民主黨，係體制入面同對家玩
就算比你有真普選都無用，甚至仆街過依家，因為真係自己選出黎既

依家開左波，過千人暴動，無數手足慘死，先黎返轉頭玩選舉

香港要有得救，就要令你地呢班撚屌放棄D無謂幻想先得

講得出信民主派已經好癲，求下你睇下過往立會表決記錄，好幾單超支大白象，建制派遲到唔出席，民主派當場人數多過佢地，有d撚樣係投廢票，楊岳橋直情請假去旅行都唔投票，d超支撥款先通過！
當白頭佬有機會做主席，佢情願送比對家都唔柒做，
送中條例，民主派係諗都無諗過反抗，佢哋原先係做下樣由佢通過，點知民憤大成咁，佢地先跟風

去選如果為咗比資源抗拒者都算，如果係想改變制度真心好笑！
劉備為咗打嬴曹操，決定叫五虎將加入曹營，改變曹軍？

仲有，投個票唔叫和理非，叫公民權力，係你應得，唔係抗爭，人牆阻塞票站，令區選收皮，咁先叫抗爭，咁先叫攬炒

咪撚on9啦，話就話唔好玩政府嘅遊戲，但係你有咩能力取代現時政府嘅機制呀，希特拉上位前都選國會啦，你依家唔選，咪俾機會現時嘅保皇議員繼續做

依家每年送數以百萬嘅資源俾保皇黨就好撚好?

區選明明就第二個戰場，仲要好啱和理非打，明明可以兩路出兵都講到只能夠打一邊，on99

傻閪，你以為曹魏內部無人反曹操咩，係嘅話佢就唔洗殺咁多人啦，明明可以兩邊一齊反佢，係都要縮減戰線，讓個兵家必爭之地俾人

仲要你知唔知曹氏最後點亡，係內部勢力鬥贏佢呀傻閪

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

原來取代唔到就要入制度玩？
孫文推翻清有無做一官半職？
你有官職有包袱推咩翻？
唔該你屌人前睇下前邊打咩先啦，傻閪！
我講到明，如果提出選舉幫抗爭者就訓身支持
而家台面有咩撚個政綱係有提及幫呢個運動同抗爭者呀請問？ 咁佢地拎撚完資源自己用又同保皇有咩撚分別！
所以我咪話直接魔法或人牆票站，停擺所有呢d假選舉！
政府停止運作，班撚樣先最怕

敵人擁護，你又擁護，自己用腦諗下啦

又係小麗老師又係說選擇出來的人唔做野。。。我其實唔想搞分化，但你的想法最開心係藍豬保皇

1. 51 歲以上年齡層投票率全過半！相反 50 歲以下年齡層愈後生愈少人投票！ 66-70 年齡層嘅投票率係最高，有 59%；21-25 歲則低見 33%！

2. 51-60 歲有高投票率再加上基數大（登記選民人數），結果平均每四票就有一票係來自呢個年齡層。

3. 不難發現，上個 Post 講嘅建制 magic number 好大程度係黎自 51+ 年齡層 （自己逐區去加下個佔票 % 再對比各派得票 %），至於點解會有咁嘅分佈請自行補腦。

4. 要扭轉形勢，就唔該對住幅圖，邊度跌低咗，就邊度狠狠地爬起身。

5. 但如果出現撞區，受影響嘅派系勝算會大打折扣。所以當區嘅選民必須運用你嘅智慧去分析同處理。老實講，對於撞區我哋無乜嘢可以幫到手，只能夠提供撞區表 同埋一個公開平台等大家報料 Fact check。

反對

當日應該和平
比大家投票

佢地唔會看到何俊仁被打，許智峰好多斯斯文文和理非在自己能力範圍為運動做野及被威脅的事實。正如有人日日吊美國虛偽唔會幫到香港，但事實現在班建制及老共都亂左

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

下，點解我看三國唔係咁寫

好似係曹操有殺劉備之心，劉備決定閃。根本無可能加入曹營。
劉備重借用皇朝血統去做大自己，說自己才是真建制